var timu1 = [{
    question: "登机前不需要检查的证件是？（）",
    type: "单选题",
    answers: ["登机牌", "身份证", "户口本", "机票"],
    correctAnswer: "C"
}, {
    question: "机票退票需要到哪里办理？（）",
    type: "单选题",
    answers: ["任意机场服务台", "任意机票销售网点", "原购票地点", "以上都不对"],
    correctAnswer: "C"
}, {
    question: "托运行李中不可携带的有（）",
    type: "单选题",
    answers: ["货币", "珠宝", "易燃易爆品", "以上全部"],
    correctAnswer: "D"
}, {
    question: "儿童票票价为成人票的（），提供座位",
    type: "单选题",
    answers: ["50%", "65%", "75%", "80%"],
    correctAnswer: "C"
}, {
    question: "婴儿票票价为成人票的（），不提供座位",
    type: "单选题",
    answers: ["10%", "15%", "20%", "25"],
    correctAnswer: "A"
}, {
    question: "国内航班停办乘机手续？起飞前（）",
    type: "单选题",
    answers: ["5分钟", "10分钟", "20分钟", "30分钟"],
    correctAnswer: "D"
}, {
    question: "特惠国际机票有一些限制条件，常见有（）",
    type: "单选题",
    answers: ["不可签转", "不可改期", "不可退票", "以上全部"],
    correctAnswer: "D"
}, {
    question: "以下哪类旅客免收机场费（）",
    type: "单选题",
    answers: ["儿童", "24小时内过境旅客", "持外交护照的旅客", "以上全部"],
    correctAnswer: "D"
}, {
    question: "无法携带，错过托运时间的物品，机场可免费保存（）",
    type: "单选题",
    answers: ["7天", "10天", "20天", "30天"],
    correctAnswer: "D"
}, {
    question: "预防晕机要做到（）",
    type: "单选题",
    answers: ["不要空腹", "不要饱食", "不要过量饮酒", "以上全部"],
    correctAnswer: "D"
}, {
    question: "不适合坐飞机的人群有（）",
    type: "单选题",
    answers: ["传染病患者", "精神病患者", "心血管疾病患者", "以上全部"],
    correctAnswer: "D"
}, {
    question: "旅客携带化妆品应注意（）",
    type: "单选题",
    answers: ["每种一件", "容器不超过100ml ", "装于独立袋内", "以上全部"],
    correctAnswer: "D"
}, {
    question: "国内航班宠物托运需开具（）",
    type: "单选题",
    answers: ["动物免疫证明", "动物检疫证明", "运输器械消毒证明", "以上全部"],
    correctAnswer: "D"
}, {
    question: "国内航线公务票免费行李额为（）",
    type: "单选题",
    answers: ["10公斤", "20公斤", "30公斤", "40公斤"],
    correctAnswer: "C"
}, {
    question: "国内航线经济票免费行李额为（）",
    type: "单选题",
    answers: ["10公斤", "20公斤", "30公斤", "40公斤"],
    correctAnswer: "B"
}, {
    question: "国内航线头等票免费行李额为（）",
    type: "单选题",
    answers: ["10公斤", "20公斤", "30公斤", "40公斤"],
    correctAnswer: "D"
}, {
    question: "在机舱内禁止（）",
    type: "单选题",
    answers: ["寻衅滋事", "抢占行李舱", "散播谣言", "以上全部"],
    correctAnswer: "D"
}, {
    question: "乘机时最多每人可携带现金上限为（）人民币",
    type: "单选题",
    answers: ["20000元", "30000元", "40000元", "50000元"],
    correctAnswer: "A"
}, {
    question: "飞机降落前盘旋的原因有（）",
    type: "单选题",
    answers: ["调整降落路线", "视线受阻等待命令", "出现故障", "以上全部"],
    correctAnswer: "D"
}, {
    question: "飞机如何解决雷击（）",
    type: "单选题",
    answers: ["避雷针", "防电磁感应装置", "防静电感应装置", "放电刷"],
    correctAnswer: "D"
}]
